唐英年稱以鄙視眼光看待 特朗普簽署法案

特朗普簽署法案 唐英年稱以鄙視眼光看待美國做法

美國總統特朗普正式簽署《香港人權與民主法案》，全國政協常委唐英年表示，會以鄙視的眼光看待美國的做法。他認為美國粗暴干預不涉及其內政的事務，相信中央及特區政府不會在政策上有任何改變。唐英年說，中國有句說話「修身，齊家，治國，平天下」，認為美國自己在修身方面都做不好，有很多槍擊案，但就認為自己有權處理別國的事，等同以雙重標準，衡量別人。另外，民主派在區議會選舉大勝，政府應否讓步以緩解目前僵局，唐英年說，贊同行政長官林鄭月娥成立檢討委員會，認為是行前了一步，亦期望區議會的新人能夠肩負責任，為居民多做事。

2019-11-28 11:30:38

唐仔 收皮啦

佢真係離地二世祖

咁你咪叫習總簽番個法案制裁啲槍擊事件嘅人囉

得個望字

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

香港人稱以鄙視眼光看待 唐英年僭健約道大宅

課外活動唐

呢半年香港無槍擊案?

noted

歸邊啦 傻仔
成撚日揀錯

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要就既野!!
推下行動post好過啦!!!

唐生, 麻煩示範一次「鄙視眼光」

首先，作為男人
已經可以睇一個推老婆出嚟擋嘅男人唔起
所以，唐唐你Off啦

唐老鴨想做特首，開始變左仔

條仆街選唔到特首
成日出尼9up攞存在感

唔緊要，有咩事就會話係佢老婆做咖啦，所有野都唔關佢事

呃人嗰個呢？

豬西年

佢都好想做特首

連登仔稱以鄙視眼光看待 唐英年課外活動

人性，有名有利就要有權。我係佢就坐係紅酒庫飲嘆紅酒。
明明有私家豪華坐廁又唔用，死去公廁掙屎塔用

眼神制敵

佢齊家都做唔好就學人干涉美國內政

唐唐， “修身”你都做唔到啦。

咁你果陣有感情缺失算唔算修唔到身齊唔到家
咁你果陣選咩特首

死返落地牢飲紅酒啦咁多嗲

入list

想做特首了

歸錯邊喇傻仔

唐狗連689都選唔贏，憑咩

就好似我用鄙視眼光望住人拖住個大波妹一樣

傻仔一名

只敢鄙視
再多d都驚呀？

SIR~

你老幾呀

垃圾唐仔

制裁埋佢

關你鳩事咩
你有乜撚野資格鄙視美國

改名叫唐中年啦

講一咁講，笑下說算啦
呢啲人個個都係用口「愛國」，你唔通覺得佢會話開枝紅酒慶祝咩。

不過我覺得佢係想口交完離場多過入圍做特首，大佬佢條撚頭有好多生意，整條尚方寶劍喺美國佬度，佢真係啋你有味啦

抵你比689屌屎忽，重要喊

totally rubbish

嘻嘻, 刷存在感成功

美國人民合法有槍架

包二奶算唔算修身？咁包二奶又可唔可以齊家？

法案會令商界會冚家剷
佢咪出聲 咪睇佢咁高
都係狗奴才一個

商家佬喎.... 咁撚蠢既... 如果取消香港關係法，你等食草啦

修身 (課外活動)
齊家 (僭建推老婆出黎)
治國 (特首你又選唔到)
平天下 (9up論政)

鄙視？實好痛㗎姐

BMW收皮啦, 叫你老婆出嚟講啦!

幾好笑

打出兵打美國啦垃圾
隻隻都死剩把口

得個望字啊碌柒

見圖不說話

想借機上位奶共

收皮啦

屌純粹想了解下其實港共係咪已經反擊左

侵侵：而我不知唐英年是誰

唐仔單機啦

我以俯視嘅眼光睇佢泳池下嘅炮房

唔好黎中國
冇得用中國野

又想爭名單第一位

修身...齊家治國平天下...

人地槍械管制係內政 關你支那撚事咩

亞洲校園槍擊案揚名世界

用眼神可以殺死美國
當自己係曹宏威
等我用念力屌撚死你呢個on9仔

我用一個敬仰的目光，等待雜大大反制，要美國後果自負

個撚樣仲有冇僭建？咁多咀！

倒哂你酒窖入面既加州紅酒囉

第四個要改返係重組/ 解散警隊

香港政客鄙視美國總統

唐唐，無你事就收聲啦。

人地識你老鼠

做乜鳩 侵侵wfc你個small patato

唐唐唔想做凸手，歸晒邊，唔做中間派，唔使俾人捉上橋

唔知點解呢個畫面低能得嚟好好笑

一有咩事剩係識提美國槍擊案

重組警隊 刻不容緩

應該叫佢老婆幫手發聲明嘛

制裁埋你

中國有句話....

關人地美國佬咩事

佢隨時車毀人亡

收檔啦 屌你老母

你呃人

仲老婆名氣可能大過佢

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！
區議會贏，人權法贏，然後我係幾等公民?

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!

再係咁下年立法會會無，4年後區會都只係一個循環。

"祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港"
去左邊?
自己香港自己救！

推下行動post好過啦!!!

係咪想衝出黎比人制裁

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

關佢撚事？

咁名單包埋佢

佢同李嘉誠挽鞋都冇資格

中國咁多俗語，但點解咁廢

選到特首未？
出黎獻世

少咗幾多資產

你乜水呀

我都係返屋企飲住紅酒睇我紅顏知己游水好了

唐仔有美國passport嗎？

向上鄙視？

唐英年,你連齊家都未掂。
阿侵而家嘅Level係平天下呀。

失敗者
收皮啦
689都勁過你呀

落選選特首時仲同情佢，𠵱㗎鄙視佢，唔知係咪想做特首，越來越唔似人，越嚟越冇良心

廢紙姐 成班咁緊張

我鄙視一班二世祖無料扮大袋

咁撚奶共咪又係冇特首做
咁都輸比689

689同唐英年，真兩舊都係屎

Americans: Who are you?

唐氏仔

認同

佢地會話香港開槍合情合法合理

唐仔你係邊位

佢屋企都幾玩得，算係齊到家
反而689勁小家，家亦都唔齊

唐太:henry每一次偷食完都會識返屋企

揸住杯紅酒望

以鄙視嘅眼光，快樂的笑容，愉快的心情。

落返去個地庫到飲紅酒啦 咪出黎啦屌

bingo紙可以加多樣新嘢
我對於美方指三道四 粗暴干涉支國內政 以鄙視眼光表示最強烈譴責

講到美帝真係會在意佢d狗眼光咁

幾廿歲人都仲on99咁，你咩身份呀

人地係美國總統
你算老幾

哦。

橫睇掂睇都係伙地干預緊人地美國內政喎

唐唐有膊頭又腰骨
都係老婆幫手僭建搞丁一鑊泡
唐唐最有責任感 屋企治得好 國家又信賴 唐唐最有資格批評

同向心有關係點會係離地

仲有彎轉咩 依家歸唔番架啦

檢討委員會

仲要推個老婆出嚟

冇人識佢
自己慢慢鄙視到夠啦

申請制裁

美國內政

認為美國自己在修身方面都做不好，有很多槍擊案，但就認為自己有權處理別國的事，等同以雙重標準，衡量別人。
用呢個logic, 香港警察根本冇權執法

佢老婆算係咁
同龍蝦相比，好得多
俾人話似小儀仲去相認，佢如果選特首個民意實勁過佢老公

哦

人權法同香港關係法係美國內政, 佢咪做緊"修身"囉

咁佢老婆個款順眼過龍蝦好多

大方得體，都有d傳統華人婦女氣質
邊似龍蝦，粗枝大葉，更加冇西方女姓嘅優雅
枉佢係英國國籍同埋有英國姓

幾時車毁人亡呀

龍蝦直頭唔岀得大場面啦
嚇死人呀大佬

警察有槍咪有槍擊案

睨？

又多個制裁名單

屌你唐老鴨，你條仆街係美國的資產凍過水啦。

大熱下任特首出聲喎

修身 齊家 治國 平天下
無人做到完美
但肯定嘅係中國做衰咗

你除咗識僭建同飲紅酒之外仲識做啲咩

唐狗

美國話：唐英年，who?

咁Trump咪好撚驚

冇人識你啊

睇個惡形惡相就知唔好相處

張圖幾耐之前

所以佢兩公婆咁襯

Noted

等上榜啦

修身唔掂呢

唐仔小心啲呀
制裁你老母

侵:who？

你老婆已經原諒咗你睥視美國未

要媚共到幾時，係咪就爆你大獲呀唐生

唐生你係咪想confirm下自己on唔On list？

佢一定on list同丫 向心有合作

冇人理你

who cares

唐仔夠鐘返去屌自己老婆喇

唐英年早逝

修唔到身教人修身？包二奶我都鄙視你啦

廢柴

唐英年想上制裁名單？

眼部火焰炮

send to trump trump sin
咁把炮, 無美元相關資產?

嘩真係嚇死人了
點算

鄙視眼光殺敵?!

唐生快啲坐飛機去美國白宮屌鳩浸浸啦

唐唐露哂底牌了

唐氏綜合英年早逝識條撚咩

制裁埋你這隻紅狗！

唔好去美國啦⋯⋯

Wfc

侵： who are you?

政協都唔係好人!!

又僭建又情婦又串人吊吊fing
睇下邊個鄙視邊個囉

臥底自己友黎佢

Exceptionalism

We Love America

Trump : who are you ?

得喇 已經加左你入制裁名單

英年都係早逝算啦

好驚呀，鄙視嘅眼光會唔會引起戰爭

里個pk 打港十八層地獄

無論美國定中共都冇特別搞鳩佢
何必走出黎比人制裁?

侵侵有聲

果然都係一模一樣

收皮啦死太監

係時候裝修下

我估侵侵無時間鄙視唐生囉

我都唔想鞭鳩佢
但係佢果張傳說中的梳化

雙普選應該擺第一

識你老鼠咩

中國有句說話「修身，齊家，治國，平天下」，唐英年自己在修身方面都做不好，偷跳僭建樣樣齊，但就認為自己有權處理別國(美國)的事。

-完-

人地警察射完人會上庭添 人地不論咩理由幾咁義正辭嚴 去槍殺人 下場唔係被捕就係被擊殺 好好
我地香港都做到一半： 學生有鐳射筆 就捉佢有鐳射槍 有口罩 就捉佢準備作奸犯科 而另一半冇做就係白衫721 攞哂架生都冇拉人 警察不論831定其他時間打完人又唔撚係拘捕人 亦都冇後果 荃灣大埔將軍澳 斬到人腸漏埋出黎 冇事冇行動 有磚掟死呀伯、馬𩣑山叔一燒 警察忽然正義上身高調調查 太古咬甩人耳 隧道內打唔還手黑帶青年都好高調 然後低調放 的士廢老撞到少女雙腳斷就係突然心臟病發 你鄙視美國？ 全球人鄙部你添 烏克蘭革命義士鄙視你 經歷韓國光州事件嘅人都鄙視你

佢地係無睇法案定點 好明顯係美國自己內政唔受你大陸入侵wor

唐氏

仲包二奶呢
好鄙視

仲記得之前 反國教集會/雨傘革命
唐唐 故意串鳩689

成班高登仔/連登仔 係到打J, 話唐唐係自己友

push